元屯天練體能 (入境海關懲教)

有意考紀律部隊嘅朋友留底tg，組隊去運動場練體能 (weekday齊齊入班！ night, weekend)

食屎狗

good idea